(推到g20見到)Enzo Mazak封信 x G20 1/10 crowdfunding

事源:

Translate:

反正會出廣告, 不如其中一個narrative 就係將示威重新講成香港人保衛家園,對抗中共
咁樣會唔會可以抗衡到外國報紙講d唔講d, 淨係掛住燒MTR/打廢老?

推到g20見到